有無巴絲今年無去拜年？

以前年年都去，今年屋企人無叫，於是無去 雖然無節日氣氛，但好過對住啲on9親戚

上年屋企有白事 唔洗去拜年 不過亦都冇利是逗